【突發】我現在宣佈要瘋狂對藍絲宣傳林鄭

經過各位手足努力，林鄭嘅威望已經幾乎盡失
甚至連處於口腔期嘅藍絲都會話林鄭搞事

但好多藍絲心底裡仲係崇拜暴力，所以仲係覺得警察鎮壓係啱嘅，唔會對警察嘅行動質疑，覺得就算好暴力都係必要之惡

但要徹底拉倒送中條例，就必須要拉倒埋呢個完全唔聽人講嘢嘅政府；而拉倒呢個政府，我哋必須要令呢班淺藍做出同我哋相近嘅嘢。

我地五大訴求有三項其實都關警暴事，點可以淨係叫林鄭做嘢，而對警隊除咗打之外俾唔到壓力佢哋呢

我地由呢刻開始
要不停宣佈撐林鄭
仲要話俾大家知盧偉聰擁警察企圖政變

因為喺藍絲思維入面，中共絕對唔會錯，中共係香港嘅絕對守護者
不停講佢哋心入面嘅正義之師「警隊」係意圖反中央
但林鄭呢件咁乞人憎嘅廢物竟然係阿爺守護香港嘅神獸

咁樣就可以攻破佢哋故有思維

推😣